鍾意一個人真係好辛苦

真係好攰好攰好攰好攰

追

Agger

又係你

追你嘛

追我咪得

都話我淨係要佢

除了他 什麼都不要

好驚失敗

我依家已經失敗咗

但你想放低

想放低 但放唔低 想得到 但得唔到真係好攰呀

失敗過 種感覺唔想再經歷第二次

放抵啦 我放抵左一半

係呀我係廢柴move on唔到啊

低

你點做到㗎

你需要放低

其實係未遇到個啱嘅人姐 係你既點都係你
唔好再俾人左右自己情緒 ，好痛苦
搵野學下 同朋友出下街 緣份到自自然然會有

我成日都幻想自己最終會唔會打動到佢所以一直都唔想放棄

我依家比佢搞到做咩都無心情 我要溫書啊但咩都記唔入腦

心裡有了你
別人再好也是路人
絲打叫春叫得好密

專注溫書先啦

唔會

因為我呢一世未試過咁鍾意一個人

一望住啲notes 就會心不在焉諗起佢

你又知

絲打拍過拖未

因為我試過

可能我例外呢

唔會有例外

好多巴絲都經歷過 你不孤單
我們懂的

好撚灰成日比假希望自己 唔想接受現實

你俾錢我，我將佢送俾你

第一次就搞成咁 以後點算 冇心機再鍾意其他人啦

佢都唔係你嘅

大家都攰， 呃唔到人

心力交瘁嘅感覺 我今日終於體會到

我可以幫你綁佢返黎架嘛

咁樣佢個心都唔係屬於我

假希望係最恐怖

我都係剛剛決定投弓手

佢唔鍾意你 你點追都冇用
除非你地有好多回憶

成日ff但之後發現其實一切都係假

好灰

究竟我需要幾耐先可以move on

追不到就去強姦